原來係官商勾結

。。。。支犬世界

呢D機頂盒都係十幾年前既產物...幫人清舊貨

如果連一千幾百都拎唔倒出黎買電視既人
間屋放唔放得落部電視？
支助買電話交埋台費好過啦
死老雞婆真係無撚腦

icac 呢

唔係以投標形式去選擇承包商？咁個原則係咩。。。。唔係考慮同佢有無親屬關係掛。相信價錢會係重要指標，價低者得。

咪就係

慳電膽2.0

每部扣多一千蚊安裝費都仲有二千幾蚊袋

文宣周街貼，官商勾結，政總樓下

想報中紀委，有官員懷疑受賄

5千蚊夠買sony 4k 43" 包安裝

要唔要立會批錢其實？如果要，泛民應該要拖住佢到選舉前

icac邊個話事

過就明益廢老
唔過就帶風向屌泛民阻頭阻勢

又係表面惠民,內裡官商勾結圍威喂
我唔明點解琴日咁多人話成功爭取又話有糖食唔講仲以為個個派一萬睇返個所謂惠民措施根本就係垃圾黎,一係鳩噏話研究=得把口後生在職嘅乜鳩都無,就算比老人個啲都只係小恩小惠,最後仲要又係利益輸送,真係睇唔到究竟粒糖係邊

香港獨立 唯一出路

咩部門黎 唔係執笠左㗎咩

話要審查

基本一個最低工資另一個有OT錢的藍領已經無

又係益綜援

俾我過河濕腳好過啦
呢筆錢買多8萬部又點話